東柏林西波浪南移民北隻揪中蘆葦

五大警察，assemble!